adidas出左件咁既衫咩

個樣想點青山走犯？

庇護工場有人走失咗？

d中國佬都係痴線樣